# Postmin

A idéia principal do postmin é fazer um sisteminha de linha de comando (cli) que possa fazer por exemplo uma solicitação a uma api e dar algumas informações sobre a requisição, e o retorno. Ainda na idéia inicial é fazer ele com a linguagem python e posteriormente com uma interface gráfica.

## Mais informações?

Maiores informações serão dadas durante o desenvolvimento da aplicação